---
fromCardId: '42'
toCardId: '14'
status: valid
---
Värme absorberas vid havets yta. Den termohalina cirkulationen hjälper till att blanda vattenytan och djuphavet, vilket är nödvändigt för havet att absorbera energi.
